禮拜一我希望見到cut hsbc卡嘅人龍

【有線新聞】滙豐宣布部分自動櫃員機即日起逢星期五、六、日、公眾假期及前夕，晚上8時至翌早6時暫停服務。
滙豐表示，為了保障使用銀行服務客戶的安全，即日起逢星期五、六、日、公眾假期及前夕，港九新界有19個自動櫃員機及理財易中心會在晚上8時至翌日早上6時暫停服務，直至另行通知，分行服務時間就維持不變。

用邊間銀行做出糧戶口好？

我想問仲有邊間用得

想拎哂啲錢出嚟 係咪最多一次一萬

係咪要全民citibank

學生户口轉邊間銀行好

我打算試下DBS/citi個啲，本身用緊匯豐，見到新聞嬲到我禮拜一蛇王唔返工都要落去cut

學生開張citibank學生卡果時順手開埋戶口

VS公廁卡
10個人有8個有

好難

直接cut啦，一次過拎曬出來。如果普通提款係ATM通常上限10000，櫃檯就好似每次收20蚊。

唔係好似對付中資銀行咁對付匯豐的話，佢只會與民為敵，助長氣焰。

[member］ 中豬行 鬆一口氣[/member]

但上網睇學生卡最低年薪要60000